其實咩叫做‘好撚迷’？

班mk仔成日做乜都話好迷

問佢地咩意思又講唔出
定係其實覺得好有型？

愛心打破零回覆

Yo女，雷，好撚迷

者係 fascinated with/by sth

=閪迷?

閪迷迷俾鬼迷